adlib夾單

有無人adlib夾單
兩件6折
四件5折

原來真係有人着

仲有？

佢有d係抄得幾好

留名先